反正現在的感情 都曖昧 你大可不必為難 找般配

可能是現在感情 太珍貴
讓付出真心的人 好疲憊
誰不曾用過卑微的詞彙 想留住誰